【 緊 急 】三 招 輕 鬆 對 付 有 鬼！！！

方法 / 原因如下

一。幫手塞就唔係鬼，分隔嘈緊既人，繼續目標− 癱瘓機場，唔係鬼既都會大局為重

二。鬼既責任係搗亂，佢嘈第一次就已經引起注意，只要唔捉鬼，佢就任務失敗，再搗亂，其他人就知又係佢

三。你係機場，唔係出面，唔會有狗推進，所以唔會有鬼係狗推進時跳岀來撲低你

狗可以扮鬼，又可以扮捉鬼，你要做既係冷處理，分隔佢地

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重，癱瘓機場

同意既幫推

推

Pish

鬼係捉唔哂，大局為重，癱瘓機場

幫推, 要冷靜處事

鬼係捉唔哂，大局為重，癱瘓機場

不分化，全部人目標一致呀！

不分化

《警世》咪撚再捉戰犯啦

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

捉到鬼係唔會贏架

認清目標呀咁多位

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

捉鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，或寫個鬼在當眼位，唔好咁易洗得甩，之後放佢走

如何處理發現到既鬼

有巴打講過
連儂牆就撕一貼百
對家內鬼就捉一滲百
捉鬼只會沒完沒了，仲會弱我軍心
大家只需提醒同路人提防就夠

返回最初0805、0811發現有鬼果句
小隊行動，小心行事

再套用天琦果句 唔好被仇恨支配，保持冷靜理性

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

岩 對準目標

啱

鬼捉唔哂

推啊

對抗緊共匪，不是玩，要冷靜！冷靜

大局為重

推啊😭

得罪講句 喺機場入面有鬼都冇所謂 佢做唔到d乜
反而要多謝佢幫手塞人
千其唔好因爲捉鬼而失去理智
大家要保留清晰頭腦
比人鬧可能會好嬲 但都請可以冷靜一秒諗一諗先

[置頂] 和理飛814

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

同意

唔！好！再！捉！鬼！你會殺錯良民
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

啱
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

On9 , 中共最叻放鬼，唔防佢多多都唔夠死

去機場原意是和理非，因為一來call到最多人來幫手，二來狗做野的籍口大減（狗唔可以無重大理由下係機場亂來）。

有無入去個post到呀？亂捉會捉錯手足呀。真嘅鬼係咪咁易俾你捉到？帶著委任證周街走？

推
對準目標

推呀，冷處理呀

憑親有D奇怪行動，大家不妨問下原因。如果對方答你唔到既，自己諗下跟唔跟住行動

見到岀面好多人話有鬼搞事

上面一招搞掂，話之你人定鬼，分隔，繼續對準目標

話之你人定鬼，分隔，冷處理，繼續對準目標

要證明自己唔係鬼，就咪捉鬼，繼續對準目標